其實尋晚元朗單野會唔會係計劃好

當尋日元朗進入左無政府狀態後，見好多人都話唔敢住元朗。之後情況有兩個，一係就啲香港人繼續提心吊膽咁住喺度，一係就驚到走曬，咁之後元朗就會變左新移民天堂，背後就一堆親中老黑管理，之後大陸人再逐區侵佔。兩個情況都係政府有著數。
有冇人可以同我講我諗多左？

應該有突發ORDER, 再加班黑即興

其實面對國家恐怖主義最好就係唔驚

你話搬就搬咩，哪有錢

佢原本諗著黑衫打白衫, 之後出差人
點知 D 白衫阿叔又唔豬隊友, 攪到柒晒

鋪定路戒嚴/宵禁

諗多咗, 太高估佢地, 根本純粹打柒班示威者出氣諗住咁樣提升圍內志氣
同林鄭、警狗個思路切合

警察鄉黑 上環元朗 分工合作 暴打市民 無法無天

gotham

似搞大左
尋晚睇立場live
係車打完
第一批警犬入場比市民圍
群情洶湧話老婆比人打
班狗不斷後退
雖然拎住盾同棍
佢地個樣係真係淆
所以嚇到拎胡椒出黎但又唔敢噴
應該係估唔到牛屎佬玩到咁大

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

所以話就算唔搬，啲人都唔夠膽起連儂牆/做其他野，一舉兩得

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士